魔力時光 2020年 首屆 PVP片段

個人賽新手組片段
相濡以沫VS泠沫

泠沫VS孤單的催膩膩

個人賽中級組片段
童童VS血剎

童童VS綠茶

童童VS星羽

童童VS淫蕩

隊制賽新手組

隊制賽中級組

隊制賽高級組

隊制賽無限制組別

網站:

正式發起《我係黃店》運動

慢慢變黃又得 立即變黃亦得 得左
我係黃店 冇得彈